{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009630",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원(수락산) 카누"
    },
    "text": "2017年5月19日にグランドオープンされた水落山近くの唯一のモーテル宿です。すべての寝具類、家具、設備が完備されており、都心空港水落ターミナル(空港ターミナル)のすぐ隣に位置しています。総客室数は18室に限られています。近くの電車駅としては、1号線の道峰駅と7号線の水落山駅があります。韓国語を含む様々な言語でご案内できます。予約はすぐに可能で、予約後も貸室は22時まで利用可能です。このモーテルに泊まった訪問客のレビューを総合してみると、小さいながらも居心地の良い空間について共感する方が多かったです。また、親切なサービスときれいな施設について肯定的な言及があり、よく休息を楽しむことができたという評価も受けました。ただ、エアコンの故障で不便な点があったという意見もありました。もっと説明や施設についての情報を提供してほしいという意見もありました。何人かの訪問者はリラックスして快適な雰囲気を感じながら再び訪問する意思があると言及し、部屋がきれいで快適だという肯定的な評価が多かったです。しかし、浴室の水圧が弱く、シャワー設備の点検が必要で、滑りやすい浴室や狭いスペースについて意見がありました。男性社員一人が不親切に対応したことはありましたが、全般的に満足したという意見が多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2017年5月19日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このモーテルは水落山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このモーテルの客室数は18室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くには1号線の道峰駅と7号線の水落山駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内ができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内ができます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "予約はすぐに可能で、予約後も貸室は22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "訪問客のレビューでは、どのような点が評価されましたか？",
            "answer": "訪問客のレビューでは、親切なサービスときれいな施設について肯定的な評価が多かったです。"
        },
        {
            "question": "訪問者の中には、どのような点を不満に感じた人がいましたか？",
            "answer": "訪問者の中には、エアコンの故障や浴室の水圧の弱さについて不満を感じた人もいました。"
        },
        {
            "question": "訪問者の中には、どのような改善点を提案した人がいましたか？",
            "answer": "訪問者の中には、説明や施設についての情報を提供してほしいという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "訪問者の中には、再び訪問する意思があると言及した人がいましたか？",
            "answer": "訪問者の中には、リラックスして快適な雰囲気を感じながら再び訪問する意思があると言及した人もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 384
    }
}